請各位軍師獻計

行動計劃
報復前女朋友
而家分開咗一個月佢完完全全唔care但係我係佢咁多男朋友入邊係最長嗰個同埋係最有feel
佢而家都係周圍搵人做水泡從來拍拖冇認真過
我打算過多一排追番佢去到某個時候同佢講分手俾佢感受下係乜嘢滋味
請各位巴打獻計首先而家第一步要點做
我而家打算靜觀其變等佢係最失意嘅時候 乘虛而入
然後狠狠咁溝咗佢之後係大家愛得最深嘅時候再飛咗佢。
首先我想各位巴打依家教我點做

有時間增值自己 搵一個更好 無需要浪費時間報仇

哂氣

唔好意思我一定要玩到好盡
玩到佢到時自殺都要我都唔會後悔

say sorry話請佢食啲好撚貴既高級野
食到一半話去洗手間 之後你明啦

樓主抵俾人飛啦，on99做埋啲無謂嘢

無撚用

抵死

人地飛你都好正常，思想咁撚弱智

睇到句"唔好意思我一定要玩到好盡"
笑撚死

你唔明佢點對我

話你聽一個女人做好多野傷害你，我咩感受你哋其實唔明可能你覺得我思想好唔成熟 比你哋話我冇乜所謂但呢個人真係好賤格

你自己都知個問題癥結所在，又做咩要令自己一直困係呢個因果循環呢？

講真自問自己冇做啲咩佢要咁玩我咁樣傷害我真係當我自己抵死

唔玩都比佢玩咗，已經改變唔到嘅事實就算啦，可能因為佢今日玩咗你，令你以後條路唔同咗，將來可能你反而會慶幸佢玩你。